易鑫 2858

聽日成副身家屌入去！

目標10蚊即走

驚聽日一開已經十一十二

諗住入幾多先

9蚊好走

9蚊隨隨便便都上到啦！

聽日開市我諗都差唔多10蚊啦

暗盤都11蚊啦

成班新手 暗盤都11 仲講咩9、10蚊

好體現到散戶心態

高又唔敢追 又想買但又想個價係平

一陣開市開$10我就驚呀 無啦啦平暗盤成蚊

你地自己諗

最後變12蚊入 10蚊走

10蚊

屌，早知暗盤沽曬佢算

插水喎
8.6

仲廢過電蛇既股

雷蛇可以休息下了

Binc post

mola

新手又贏

柒哂了
中午收市8.35

越跌越有

大大力鞭